# Fizzbuzz141963


## Esperienza
L'esercizio è stato svolto tramite IDE IntelliJ.
Nel file FizzBuzz.java abbiamo la classe con il metodo per costruire la stringa di BizzBuzz, mentre nel file FizzBuzzTest.java c'è il codice per controllare il risultato della classe da controllare.

## Utilità
Con questo esercizio ho capito l'importanza di testare il codice, per quanto banale possa essere.

## Valutazione Finale
Valutazione Complessiva -> 5